而家正正就係最好嘅機會去唔同地方做野

大家都見到越黎越多狗去左金鐘
而家正正就係打游擊最好嘅時間
搵啲人佔領其他地方 隧道又好 主要道路好似彌敦道 東區走廊入口都好
起碼有一啲狗點都要去果度做野

推

推 每個地鐵站拉手制

“Be Water”

盡量唔好地鐵
要搞都係地面
好多人用地鐵去金鐘幫手

啱
因為黑狗係睇住兒登有咩部署

去唔同地方 佢地就睇兒登都無用

推 見有人插佔領希望大家用下腦唔好篤灰放負

認真 傳開去
呢一劇全部去晒金鐘未必係最好

推
支持

揀定一個地方
彌敦道
咁樣會唔會易啲傳到出去

push

有冇人可以提議比哨兵總台 佢地易傳開去

無錯

大佬呀
一陣有痴線佬塞 三隧點算呀

兩個相識嘅人撞下車
撞完塞一輪又私了
咁咪好易無成本俾人搞事

好驚呀

係咪應該諗點樣截斷既驚方補及同路線呢
咁樣先可以為係立會一帶既人帶後協助同生機

其實就好似衝龍和道咁
不過游擊作用就係班警察應該會忽略其他地方
點都要有班去果度控制場面

呢個都可以
我提出就係希望大家唔好唔記得香港唔係得金鐘可以做野
冇錯金鐘係好重要 但係其他地方一樣可以有用

灣仔告士打道金鐘方向全停

講真 香港仲有九龍
要過金鐘幫手有地鐵坐
諗辦法阻礙九龍嘅交通
要一堆警察去控制場面已經對金鐘有用

香港命脈係三隧

告士打道

咁係咪應該阻紅隧

篇地開花？

有道理

唔好講笑, 九龍未狗力真空

千其唔好死火啊

推！

報警調動其他區警力

而家唔停金鐘站

pish pish

所以最好就要百花齊放果種
但係首先要做到第一個
我喺外國 好想幫手但係幫唔到
只能夠做嘅係幫手諗計

Push

要搞都咪撚搞地鐵，幾多去支援都係坐地鐵，你塞晒住晒自己友為咩

阻紅西兩隧相當於癱瘓港九所有道路交通
但要注意咁同樣會影響好多中間派系人仕
有機會反效果

9:30開會， 去彌敦道做乜？

所以咪話要搞陸路 等支援都可以坐地鐵去到

agger

上面有條傻西仲話拉地鐵手制

識玩

軒尼詩道極度暢順 可以關注下

分散警力
而家就係越黎越多警察去緊金鐘
幾車幾車咁去

搞第二啲地方
等佢地唔可以咁易出晒去金鐘幫手

Push
遍地開花+聖詩祈禱和理非雙管齊下，有機會work

由於現時香港警察集中於金鐘, 令其他各區造成保安漏洞, 希望各位善用999 或各區警署電話， 舉報罪案 ，保護香港,人人有責。

港島區
中區警察服務中心 3661 1602
中區警署 3661 1600
山頂分區警署 3661 1604
西區分區警署 3661 1618
香港仔分區警署 3661 1614
赤柱分區警署 3661 1616
灣仔分區警署 3661 1612
跑馬地分區警署 3661 1610
北角分區警署 3661 1608
筲箕灣報案中心 3661 1620
柴灣分區警署 3661 1606

當年雨傘

講真之前我都係諗搞地鐵
但係諗深一層 好多支援金鐘嘅都係坐地鐵
而且搞地鐵唔係拉散到班警察
而且要令到金鐘唔好咁易比警察圍住

出唔到街嘅
打電話都可以試

因為每一個地方都係籌碼

贊成多點開花

係怕俾人map kill

路面有油污要報警啊

到時黑警冇休息時間，後備人員都要用埋，冇人嚟換班

有無喺香港嘅手足話我知啲巴士小巴有無真係慢駛
人在外國

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

繼續努力啦, 輸少當贏

而家目的要做到當年咁
而係要幫金鐘果班
佢地要阻止開會同要衝
另一堆人就要去唔同地方做野 幫佢地更容易做到佢地要做嘅野

喺絕望嘅時候就要咩都試

唔知各區警署門口會唔會有壞車塞車，擔心佢地出唔到黎維持治安

希望喺香港嘅 幫手傳開去
最好搵人lead 好似金鐘果班 有總台咁

係

呢個時間正正係調虎離山嘅最好時候
要幫喺金鐘果班人調走一啲喺金鐘嘅警力

最重要唔好阻到市民，阻住敵人先岩

無錯
總之就要減少喺 鐘嘅警力

去live post冇人信呢招
警犬不嬲玩緊圍點打援
令佢既部署有缺口
會增加勝算
亦都增加自己既safety

屌你啦今日目標係立會你分散人力做咩

一定要游擊，分散警力

從來目標都係立會
而家正正就係要幫立會果班人

唔分散嘅話立會果班人好易會出事

見到有人衝燈係咪可以999

999唔受理就打埋去區嘅警署

上網報有冇用？

呢一刻唔會有野冇用

仲問？打啦

唔認同 唔應該分散戰力

先去探李議員 ?

支持，最起碼可以疲警+佢地係其他地方冇足夠既裝備

推!!!

推
自問唔喺香港真係幫唔到
希望香港嘅幫到就幫

其實好岩。 佢地將d 主力放哂係立法會。

宜家正正係 各有各做既 最好時機

當然唔係趁機 打劫 殺人放火啦

係各區做乜就做乜

如果有朋友想一人野餐, 又怕逼﹨怕自己行得慢﹨想近近地 picnic 一下, 係咪每區都搵返個野餐聖地享受下? 咁樣又可以叫Ｄ woof woof 同埋佢Ｄ pepper 都分散下去其他 picnic 區，有冇得搞？

唔會唔得

非中區撚不如搵塊靚地.. one island east 對出﹨零炭天地果Ｄ？

其實最好係塞住東區走廊